10月6九龍遊行路線有幾日唔同，邊個final?

有見到幾個唔同九龍路線
FB見到好多人好迷惘
麻煩最終係邊個？深水埗定尖沙咀？
FB又有吹話尖沙咀去九龍嗰個伏

麻煩各位指路，比個答案
再喺FB澄清一下
和理非信息混亂，急呀！

我都想知

就係要唔固定
行邊隨你鍾意啦

最少知道尖沙咀出發就夠

推

總之就尖沙咀出發，之後點行你自己決定

討論下

唔避狗: 彌敦道一條直路 (癱瘓主動脈, 但會直接經過兩間狗屋)
避狗1: 廣東道 > 西九 > 佐敦道 > 彌敦道 > 亞皆老街/旺角道 > 深水埗 (較安全但迂迴)
避狗2: 漆咸道 > 衛理道 (QEH後面) > 旺角 > 亞皆老街/旺角道 > 深水埗 (都係迂迴而且衛理道窄, 算係凶險地方)

避狗1亦都有啲接近油麻地狗屋

深水埗出發咪向尖沙咀行囉
尖沙咀出發就向深水埗囉

裝修嘅目標應要對準返政權